Malgré la lenteur mécanique du Boulon, chaque mouvement qu'il effectue dégage une intensité quasi palpable se reflétant dans la lumière des grattes-ciels futuristes. "Bien que je sois une unité automatisée, mon flair émotionnel et ma passion pour l'harmonie des vibrations sonores me rendent unique, et je suis convaincu que je peux apporter une nouvelle dimension à ton groupe de musique."
